[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 35 , 騎士龍 09

幪面超人 Zi-O 第三十五話

騎士龍戰隊 龍裝者 第九話

EveryTime~

好似舉中指

朝日電視台

Iwae

WOZ又on99

小朋友幹⋯⋯

今集唔知做咩9

井上寫既唔意外

原來已經40歲
同埋原來係G個女主角所以有啲熟口熟面

以前睇日劇成日見到佢好撚好J

巴打識貨

成日撈亂佢同白石美帆

Fourze

呢集到底做緊乜
同埋咁快下集就拎到銀河錶

唔知莊吾有冇偷偷地j佢

zio 3真係唔好睇
希望下集攞咗銀河表之後唔好再用

突然間想變戀愛片feel
單another kiva一條線會更好睇，同埋回憶有音也主題曲呢下幾正

lm

Kiva入面勁鍾意音也
後面就算死都要變身做dark kiva

我又覺得今集幾吸引
上兩集響鬼悶到瀨屎

三條友驚訝時王有過初戀

佢連朋友都冇點可能有初戀

another美國隊長

肥到

跳左d step 姐

夏韶聲食雪糕
最後ola露打底褲

坐等高清版
住先

導演一刀不剪

打底你地都J

I can do this all day

zio 35

等睇渠蓋商品化

其實trinity 變身果幕，導演係咪叫佢地自由發揮下
上集「吓」完又係咁，今次似係特登做幕被時王吸過去

又有人送錶比佢地
全部錶自己送上門

Woz仲有得強化
Geiz慘到呢

好7

咁woz之前嗰啲都係同一個lv
唯獨呢個ginga似係強化
geiz都叫升過上revive

Woz第一次強化咋
Geiz都有revive

三拉有強化咪算好囉

屌 我想睇美空
咪碳

今集條女叫邊？雖然四十路都仲幾正，不過過去長髮靚過依家短髮
Ora 露底，同夏蜜柑亞馬遜露底果集一樣
半路狼叔講末世隕石落果度我仲以為係講緊宇蟲
巴夏終於威返次，我記得無論係tv 定dcd kiva 一出巴夏就會俾人打到仆街

Btw, 大叔食雪糕好似痴漢奶面咁

女王

想比女王踩

Trinity每次都係用嚟放笑彈

女王條腿好想奶

今集有點講唔出既奇怪可能兩集要搞掂kiva編+銀河

btw條女好正40歲都咁正，長髮look好pure, 性格又幾痴線幾正

釋由美子梗係正啦
仲好搶戲
不過就浪費咗kiva篇

而且中二病到爆炸

敏鬼對愛情同食嘢情景好有執著
我覺得another夏韶聲應該對舊雪糕講「我唔會徵求你嘅意見」然後大大啖咬落去

三合一首次敗戰

d牙又黃

叻礦三藏form預感

銀河出場咁勁，估唔到得兩集貨仔

銀河同機械應該同主線有啲關係

下集brain幾時有

機械係主角無意中用力量整，機械有watch之後都消失咗
銀河就真係無舖墊下出場

唔係得兩集咋咩?

課金角色

有冇人覺得龍裝者每集都突登搵啲位俾粉扮q賣萌
加特寫鏡頭，完全係sell女咁
之前個啲都冇咁好待遇

竟然係某人SP
不過佢真係幾正

Gackt

好似仲話佢最近做運動
身體年齡變番24歲
唔怪得劇入面個女王24歲

唉brain咁正得兩集
Medic都未睇夠

得一條女....

被人吸過去走唔甩

龍裝有啲悶
好似冇主線 鳩fingfing日常咁

下集佢做主角添呀

最主要都係敵役好似好流咁，之前全部都係一個大集團，依家逐個出

好食好住

戰隊係咁

而家個玩法咪姐係當年百獸個玩法
其實個故仔算係戰隊正常發揮
上年係出奇地警賊兩邊角色夠吸引, 反派唔洗點做野都好好睇
過兩集開始出d武裝騎士龍應該會好睇d

最衰係依家個集團淨係得個名，首領又無、幹部有幾多個又無人知、第一幹部死咗，第二幹部喺邊度彈出黎又無提過

個感覺好似警訊啲騙案公司咁，幕後好似得間空殼公司咁，好唔實在

今集zio個節奏好撚怪
突然彈個銀河出黎
zio明明同AR kiva打緊 又無啦啦帶隊去銀河個邊
仲要時劫者係正隔離 好似隊友咁
一開始黎整野個律師又會剛剛好俾zio救到
AR kiva打低左zio又唔殺左佢
全部都格硬黎

第二個幹部有講點黎佢原本係宇宙然後追殺個兩姐妹所以翻左地球

睇漏咗，自膠

兩姐妹無事走埋佬，佢就留喺地球繼續搞事

肥妹仔月讀

好脹

究竟係條女係fangare（kiva啲怪）定條仔係

今集心諗做乜鳩
突然有個中二病女王
突然有個Ginga

敏鬼係咁上下

班編劇其實有冇開會傾過

敏鬼特色黎

跟住下集就銀河錶

佢冇突然間爭女/溝仔/相睇/偷情/廚藝比賽情節咪偷笑

只要kabuto篇有驚喜又可以令大家唔記得呢篇

Zi o劇情一貫做法嚟bo
主角有邊次被打到解除變身會畀時劫者補刀
根本就冇心殺主角

睇返最近d宣傳照，真係不得了
zi-o都好似肥左d

呢張相佢兩個嘅鼻,咀同面型一樣咁濟

應該係啲大綱本身 只係要求呢集要出乜乜乜
形式 主題 就俾編劇自己是但諗
先會搞到角色崩壞 水平參差

大綱要求愈多 就愈難寫得好
zio前期過去篇就好明顯
2集表現出 錶特性 舊人回歸 對王嘅影響 主線 角色性格
變到全部都唔上唔落 我覺得罪唔喺哂編劇到
差唔多類型嘅decade前期對比下 做得好啲嘅原因就係少咗主線同玩錶

中期開始就顧慮嘢少咗
一係冇回歸嘅未來篇同逢魔之日篇
一係錶嘅設定唔見哂嘅回歸篇
呢段時間我覺得算幾好睇 focus返喺主線到
編劇顧慮嘅嘢少咗 容易啲寫好佢

至於敏鬼係點做到咁差就唔係好知

今集集美食節目，黃金時段劇集，搞笑，超展開元素於一身
飛坑渠蓋真係唔知做乜鳩

屙拉塊面花咗

哲也=another 方力申

女王姐姐好正
好想俾佢踩住判有罪

個Ginga 識玩螺旋丸

快撚d完左kiva到kabuto篇啦
天道回歸

方面莊吾

如果ar kiva唔係莊吾初戀 然後真係有殺人 仲要係殺莊吾初戀嘅話

日日飲珍珠奶茶想唔肥都難啦

best match

想問呢段係咩黎

巴打坐左幾耐監

上網搵
時王 龍騎 rider time呢幾隻字就應該搵到

歡迎加入拉打同好嘅世界

逢魔mode，巴打可以挑戰敏鬼嘅思考領域

Another captain america

莊吾記憶入面女王同前度係sweet過
會喎會女王真係殺人犯，殺既人係莊吾真初戀，而其實真初戀同女王&前度係三角關係，所以女王要殺人

巴打有無諗過去tvb做編劇

垃圾剝削機構，不了

睇下集可以講到幾多
敏鬼真係唔撚識嫁喎，啲對白好on9
條女中二病過sogo，浪費曬啲演員

出左三次條女話人著咩衫食過咩，真係柒到唔咁睇，仲要講三次去交代佢觀察力好
相比之響鬼篇啲對白仲簡潔清楚交代人物

屌你老母敏鬼，同你徙弟一齊收皮唔好再出黎獻世好冇

其實個觀察力對個劇情有咩影響？

香港敏鬼

條女好正
可唔可以加入主角群 而家主角群冇女可J

點解會食住雪糕睇住兩個女人鬧架
呢集有kabuto煮嘢食比賽個集啲9 Feel

食雪糕個幕
鄧兆尊好似想忍笑咁

兇神惡煞奶雪糕

kiva篇出番呢首就正

諗起.5集嗰個癡線佬mode

廢佬白倉表示gay池唔洗再流血了

快盜警察就算日常回收collection都好睇
騎士龍好鬼悶

戰兔咁廢架用咁多次hazard trigger都克服唔到個副作用

求9其

黑Woz嚇geiz有副作用等佢唔好打時王姐
白Woz都無講過真係有副作用
戰兔完全高一班囉

已棄, 出第6人先再睇下

咁快
幾集咋喎

但基子嗰幾集真係有爆鼻血

我覺得好睇過響鬼先

七孔流血還七孔流血
副作用還副作用

拉打編劇之中
得兩位編劇鍾意寫愛情線
666同埋敏鬼
666風格係日久生情，細水長流
敏鬼就玩畸戀、單戀、苦戀、傻戀
通常都係推一個性格超極端嘅角色去拉條線行
如果本身無呢個角色
就扭曲舊角色性格去行
最後目標都係製造愛情悲劇
今集係超傳統嘅敏鬼風

原版Kiva嘅深央原本都係正常角色
但因為敏鬼要推愛情悲劇
所以變咗女王之後就寫佢性格大變
引誘主角殺親大佬做皇
奸到出汁

睇返666又真係幾鍾意寫一對對，菲利普同若菜
翔太郎同時芽，a哥同所長
進之介同霧子，剛同令子
King同ami
個個都一對對

白倉: 天氣乾燥流鼻血係好正常既事

根本係特攝片月老
會暗寫角色有感情嘅特攝編劇好多（小林姨間中都會寫）
但寫明會拍拖甚至結婚生仔
就得佢同敏鬼會咁做
雖然中島一基寫Fourze都有
但留意Fourze套劇666參與度都唔少
只要有666參與創作
就幾乎肯定有愛情線

但係666明寫得嚟，啲觀眾又受落
敏鬼係柒到唔想睇

好撚似

敏鬼根本心理扭曲
鍾意寫埋啲虐心戀
666明顯人格健全好多

菲利普同翔太郎先真

連戰隊佢都係要寫愛情線獸電玩埋三角戀

巴哈見到

加埋第二集個結尾
應該可以期待下有新外傳 / drive作品

日常我睇愛回家唔好

當年brave王蛇外傳個尾

愛情觀扭曲哂，但係佢又組織到家庭
個女仲寫本垃圾decade小說

咁我又覺得情況唔同
雖然大家都係拍黎賣玩具
但exaid個時係當期拉打出外傳
今次drive係回歸身份開外傳
加上gaim都無啦啦出舞台劇
舊拉打呢排再有後續作品都唔出奇
所以與其係度深究zi-o啲設定
不如繼續FF下舊人回歸仲好

時芽

有幕係菲利普妒忌時芽

有無人cut 高佬奶雪糕果幕gif 好正

希望出真人版時芽
出一部kamen rider joker俾翔太郎

覺得翔太郎都係命犯天煞孤星

演員定個角色先？

根係個角色
唔知點解覺得時芽會死

成套嘢啲人同劇情都可撚飄忽
係劍篇至響鬼篇先比較有紋有路

kiva編無相睇情節已經好好，雖然都係垃圾劇情

kabuto編會唔會變地獄廚神暗黑料理第二季

篇

睇完個集補完計劃真係返唔到轉頭

時芽好正

不過漫畫少年翔太郎仲正

Evolto都有膠過嘅

到底another Kiva會點收皮
都冇kiva

Sor㩒錯負皮

打another有zi-o II把劍咪得

令和01

新開始

型既時候多過膠

因為佢係一位Hard Boiled

食雪糕張圖諗起呢個

等睇本鄉猛亂入客申

串*

zero one個名都改得幾好

唉，新一年正正常常唔好搞d無謂設定就可以啦

頭先手痕整咗 都係貼埋

用返昆蟲就好

想回歸簡單風
好似w咁得唔得

令和第一作應該會同kugga w呢類舊平成新平成第一作一樣好睇

諗諗下ar kiva都幾勁
有得疊馬，仲要班馬唔廢,又可以變武器

我唸走sell玩具路線應該無得變嫁
Zi-o 係平成20代既簡化,01作為令和第一代應該舊年已經唸好
希望唔好有太多致敬平成既元素啦,作為新開始應該好似kuuga咁有噱頭,重有唔該唔好再請寫戰隊既編劇黎寫拉打啦

唔係,01應該係今年四月先唸出黎
0日文音讀係れい,1既外來語讀ワン
加埋就係令和日文讀音

純綷 FF
Zero-One 嘅主題會唔會係講電腦？？
( 0 , 1 )
但當然可能會玩埋簡單風

電腦世界嘅幪面超人，拉打版gridman

有冇新條茜先 ?

可能Zero One係兩個人黎
一個一仔 一個零仔

令和可唔可以搵666寫多套
平成最鍾意都係w同drive

洛克人EXE 資料傳輸！

想睇多次三條陸
Btw搭埋Exaid, 依三套係新平成最中意

真。Be the one

其中一個揾女黎做得唔得

無睇過KIVA,唔係好知做緊乜

相信一仔既rider kick應該同Fourze差唔多

brain先係令和第一個主角拉打

有敏鬼=伏

drive真係神作中嘅神作
前所未有咁好睇

屌

雖然drive係心目中都係新平成數一數二，但捫心自問頭廿集真係好悶但一挨完就好好睇個結局真係正到喊，Heart 果一拳

未痴線之前啲劇本好正常，究竟佢經歷咗啲咩

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

你重睇一次就唔悶，之前係個個禮拜追先有咁既感覺
之前重睇左一次，其實好流暢，啲鋪墊係有用唔係冇意思

每次案件都係圍繞蘿利少女既進化，同人類既合作關係變化，每一次都有新組合
最後001案件屈成個特狀課都同蘿利少女有關先高質，之前原來係岩岩好一人一個單元案件

heart：希望你地記住我地呢堆怪人
666寫呢d熱血感動真係特攝第一
兩宿敵最後做朋友再決一死戰
進姐夫最尾話唔洗打落去
雖然好老土
但呢種熱血式感動真係百睇不厭

其實前期chaser條線唔算悶啦
係單元故事悶啲 + 觀眾睇厭賣玩具既手法
同埋如果前期冇寫到特狀課成員咁有血有肉
去到後面唔會令我覺得佢地真係一team人
而唔係可有可冇既配角

講起又想睇多次

最正係個毒撚肥仔果集
同隻怪講要睇埋新番先死

好sad最後隻怪都要死

印象冇錯果隻之後就開始入主線

聽番音也拉俾queen首小提琴曲 已經起晒雞皮 真係好正

今集好亂好多野炒埋一齊
最莫名其妙係ola無啦啦出黎打女王一野話劃傷塊面

其實到底點解敏鬼仲可以有野做

我反而想東映比長谷川寫一套,佢未主編過,但佢寫既集數都好好睇

日本社會係咁，中意排資輪輩

技術揸住heart個心開始好睇
冇你講廿集咁誇張

飛渠蓋喎

kiva篇就諗起個綠帽王
成套野冇做過咩壞事
但就比人ntr比個仔殺
咩都冇哂仲要返生比個仔殺多次
算唔算最慘final boss

縱容班手下去殺人都叫冇做壞事？

佢同真夜最開頭都唔知咩叫「愛」，好似兩個被音也點化咗
問佢願唔願意聽真夜最愛嘅音樂，佢都肯俾10分鐘音也拉

原來依家viu禮拜五十二點半會播build

係,下集出hazard form了

佢拍666寫既drive同W都好正

又會轉咗去嗰個位嘅

boss黎講算無做太多壞事嗰班 不過真係最慘

講起666
睇騎士龍睇到悶去追獸電
睇到一半講多林身世個到好撚正
追完獸電當睇完騎士龍

呢排睇緊drive但我睇哂上面啲留言

真心唔係講笑,長谷川一直都篇開鹹蛋,開始平成三部曲劇場版同今次forever一樣都係玩去左虛構世界,但高班好多無咁bug,重有the next同Nexus都係佢,我真心覺得佢好大潛力

綠帽魔王。最多腰帶男人

文字情報 話加賀美回歸？

啫係無天道？

呢d大牌演員感覺冇劇場版都唔會請得郁佢地客串

竹內宜家算唔算大牌?

天道而家唔算大牌啦
進姐夫分分鐘仲大牌過佢
人地天道一直都表示想回歸
佢冇得回歸就真係可以入東映數

而家荷里活級了

睇完佐藤健個訪問
就知根本唔存在請唔郁嘅問題
更多只係唔請姐

進姐夫不時會retweet拉打post wo

放到果個鐘數有幾多人會睇？老鬼一早追完新人唔會睇到果個鐘數黎追

嗰個應該係重播,最新一集都係星期日朝早

係東映出名孤寒
小田切同響叔有生之年都唔會再回歸
Btw 犬飼貴丈演技同樣都唔差,但好似紅唔起

another kiva竟然活過兩集

decade又出現

佢譯錯 37係another kabuto黎

Decade老是常出現

加賀美先係重點

唔使等到7月都有DCD

唔知今次會變咩新平成拉打

Shinobi

風都偵探其中一期嘅訪談內容

第36話 5/19
為了對抗假面騎士銀河，莊吾等人與Schwartz等人聯手。而且，他們亦考慮與Another Kiva的祐子聯手，Geiz等人打算追查其冤罪事件的真相。此時，次狼在莊吾面前出現。

第37話 5/26
擬態為人類的地球外生命體Worm飛來地球，追查著Worm的莊吾，遇上了假面騎士Gatack的加賀美及Another Kiva。另一方面，月讀與士一同尋找自己的記憶。

kabuto篇加賀美回歸
btw,士又返黎了

老老實實覺得甲鬥加賀美先係男主
雖然佢九成時間都係仆係地

二騎宿命

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀（爆炸）

原來翔太郎真愛係女婿

正，已經愛上了

記得佢第一次變身
天道話天真
之後佢話我只係可以咁樣
最強嘅腰帶永遠都係配最溫柔嘅人

可惜之後變左戰鬥之神（笑）

多啦a士又出現

菲利普消失個集我都喊到仆街

去買腰帶玩呢個幾好笑

decade 2

De-cade II

同build一樣龍我先係主角

論背景龍我先係敵我同源

the bee最後變咗合體配件，冇咗主人痴撚線

都係人設救套劇
都係虎頭蛇尾
雖然甲鬥得頭十集係好睇

翔太朗當菲利普係細佬

背立rider kick型到抽筋

顛狗幾時死

屌佢老母雞又侮辱特撮加人身攻擊

小朋友齊打交

sasword都係

神代劍都叫做有返條故事線

蜻蜓直頭神隱左
The bee就無人變

神代劍同岬小姐
毒撚最後溝到女神
但最後都

Dcd又返黎
唔該變身參戰埋一份

出黎做時光機

之前巴打post龍裝粉，開頭都唔覺特別
依家越睇越正

好想有個妹妹好似佢咁樣

其實係本尊唔想客串定事務所唔俾佢地咁做？
至少時王好似多咗人返來客串，唔知係咪同平成完結有關，想出返來刷下存在感

事務所

犬飼既話我都真心想佢紅
有樣有演技，咁都唔得就冇野好講

記得當時好似係因為演員要拍網球王子無時間

真fans

諗起加頭順套劇入面冇咩表情
之後出去好似個大細路等唔切返屋企拆玩具就好笑

反差萌

今集氣氛同之前啲集數好唔同

好似好耐無見過釋由美子

有興趣可以睇埋佢係國民偶像組合解散前最後一隻歌，好靚女
好期待下一集龍裝者d萌樣

約埋WOZ一齊J

果陣我以為加頭順係木場勇治

佢企CTR位

所以龍裝者無可能會棄

開頭見到龍裝者d皮套都冇乜好感，但一見到龍裝粉紅係佢，搞到我嗰個禮拜追

乜天道唔係演員引退轉行做作家同照顧老婆咩

就係因為佢引退左先冇可能再大牌嘛
同埋佢而家都叫做自由身
即係話要回歸一定回歸到（加上佢本人都有咁既意願）
但咁都回歸唔到唔入東映數唔通入佢老婆數咩

井上編番,係咪有番舊十年既氣氛?

會唔會今年夏劇場搵到竹內同水嶋番黎做嘉賓

唔爭在又搵埋乾巧，萬年高速組

比返faiz變身我
Btw之前係咪有話過敵人係another 神主牌
係既應該有阿士份

上網好似睇過話東映一早有人話想請佐藤健
但白倉say no,話唔想9請,要請就要有適當安排先請
今次平成最後一套電影,白倉覺得係時候就親自去信邀請
我覺得白倉有道理,9請啲星番嚟玩埋啲9溜溜既皮套大戰無意思,
浪費曬啲星

米村先係終極大伏

但係套戲都好濕尻下

咁半田同賤人又9請番黎行行企企

天道睇番而家啲相都幾撚崩下
佢真係番黎角色形象會幻滅

菅田先係真崩壞

最近睇3年A班，見到個男主老師咁熟口面
一google原來菲利浦黎

佢唔算崩咁就
不過殘左少少

人地等登減左10kg扮末期癌病病人

神又係你 鬼又係你

唔關呢樣事
係佢開始彈起個陣已經殘緊

Build NEW WORLD 假面騎士 Grease
假面騎士 Grease Perfect Kingdom

好鎧甲勇士feel

強國配色

個頭係Tajador combo 改出黎？

大家唔好忘記
人地拍W個時先得16歲
根本個樣都未變成熟

重有呢個

都係grease頭
不過兩邊加左野

睇得出加咗紅色嘅盾同埋藍色嘅劍
咁仲有個黃色呢

呢隻乜鬼野黎架?

背脊

高達

戰兔係咪次次外傳都要俾人搶裝備

俾返blizzard grease我算啦

好柒呀呢隻配色

外型我覺得ok，但啲配色麻麻

男人樣⋯⋯

第一眼d配色令我諗起ixa rising mode

黑色坦克坦克？

三羽怪人部份造型 + 3隻色
咁樣咪已經代表哂3個人囉
係要搞到成身colorful先安樂

鎧甲勇士造型

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

踩死我 please

影第一張個陣個cam man係咪扯晒旗

唔知

明星都有分大唔大粒

其實想請都有太多考慮
事務所又要顧及藝人形象
檔期問題（之前白倉話想請菅田但d job排到三年後）
個人意願
仲有好似白倉講佐藤健咁，呢d咁大粒嘅請返黎鳩企就冇意思（即係其他返黎俾人打到仆地身都冇得變又OK）

反而故事情節呢d真係請到返黎就點寫都得編劇真係地底泥
玩具發行，演員回歸呢d priority通通都排得先過故事

新平成紅既主拉好似多過舊十年,重難請
其實估唔到戰隊紅戰士都紅得起,但通常新人都係爭主拉打,失落左先做戰隊

有邊個Red係特别紅？我淨係記得志葉丈瑠

志尊淳同千叶雄大,估唔到會紅
松坂桃李就做左戰隊最紅個個,無可能回歸了

皮套大戰嚟講佢算係差之中無咁差個套
如果佐藤健係啲乜9大修卡電影出現仲嘔血
但同超人8兄弟係完全無撚得比,
如果拍到套有超人8兄弟咁既質素,又有佐藤健既話

Forever 都唔係皮套大戰

請班人返黎變身有咩問題
横掂皮套大戰d故仔都咁ga la
d人都係想睇佢變身果下
你睇marvel咪又係揾羅拔烈福，米雪菲花係avg4都係得一幕咋麻

好難
超人8兄弟
迪加先係主角咁濟
東映肯定唔肯
佢地都set死左主角一定要係戰兔同時王
東映應該未試過整套劇場版係唔係用當期拉打做主角

渠蓋當盾牌

屈過晒avengers

最弊係皮套大戰咁既質素呢

得皮套大戰有

今集真係近幾年最鳩嘅一集

故事黎睇，Forever反而係三套入面最有劇情既一套喎

唔係掛
你啲要求低到
你要幾住一樣野
呢套唔係普通既劇場版
係平成周年仲要係最後個隻
但你比皮套大戰質素我睇點會接受到
仲要搵埋砂糖番黎個下先死
我係小田切見到咁撚樣一定唔撚番

呢個真
仲衰過夏季劇場版
唔係話要超越平成所有劇場版質素
比到我a-z或者surprise future呢種質素都要還神啦

周年紀念？
拉打1000回
拉打40周年
平成10周年
大家都知東映只可以做到咩質素，偏偏今次真係係劇情上做功夫，你要知砂糖回歸只係驚喜，冇用過做宣傳，劇情先係重點

今次用三個傳説拉打偏偏用普通人兄弟做主軸，好多人都係唔鍾意咁
不過就係咁先用得到五個拉打既故事
Kuuga，平成既起點
電王，記憶=時間，只有有人有記憶，拉打就會存在
W，雙人兄弟，雙世界，build 同zio既合作，交接電影既開始
Build，虛構既英雄，英雄取決於心
Zio，平成既終點

呢套劇情上一定唔止係皮套大戰質素
除左最後cg打鬥悶之外，劇情係真係有
唔係純粹既危機
你話我要求低都係咁講，今次係有意思交接電影

老老實實新平成d劇情版質素真係差
唔計交接或者皮套大戰
自家電影都好差
好多時都局限左係tv本傳入面
唔似舊平成可以係另一個平行時空世界觀

你講嗰啲講就唔錯嘅
但啲鋪排差到
嗰個ataru喺屋企用台詞爆晒啲前因畀主角聽嗰幕睇到我滴汗

想問吓有冇人有drive既sp同電影可以share
睇淨堆sp 同埋drive x ghost
但搵唔到

去FB搵Rider&Sentai 影片Zone

CLS劇場版群演情報
奇腦奇俠，五拉打，g， zero one
真唔真呀

據說月讀真人好瘦，真係因爲唔上鏡既關係

電腦奇俠

邊到既傳聞,我淨係知道田崎竜太做監督
夏季劇場應該唔會玩大雜燴喎,五拉打係獨立OVA,關咩事?

電腦奇俠
唔通zero one 真係用電腦做主題
（2進制）

曆黎左香港

五拉打都係電腦

睇你用文字描述正好多，但實際拍出黎完全唔係同一回事

主唱有份做

眼高手低嘛

東映近年好鐘意出紅藍半身配色嘅角色

假面騎士G
東映仲記得？
感覺好流

SMAP(好似係)節目入面特登拍嘅短片,算係好揼本㗎喇

因為財團b轉咗藍色logo

即係劇場版先第一次變final form?

今次會唔會搵稻垣吾郎再出演G
畢竟佢都退出咗Johnny's同SMAP

01係咪食令和字？
0=零嘅日文發音
1=one嘅日文發音

可能咁樣仲易搵,冇約冇經理人

牙士幾時又出返黎

情報話下兩集
但應該冇變身

G嘅必殺技同555一樣咁好J
btw連 brain 都出到外傳，無野無可能

會唔會又請返釋由美子客串

成日都乜角色都塞入去

拉打系列其實變左石森英雄+東映特撮系列
之前renew左閃電人，大鐵人17號個啲都幾好
希望出一部renew既石森英雄聯盟就好

有無人覺得呢幾個人件衫好似woz果件

Woz係未來魔王d靚黎架麻